# Final project for EPAM's Java Web Development training
Система **Ресторан**. **Клиент** осуществлет заказ из **Меню**. **Администратор** подтверждает **Заказ** и отправляет его на кухню для исполнения. **Администратор** выставляет **Счёт**. **Клиент** производит его оплату.
*(На самом деле всё не совсем так: **Клиент** просит **Счёт**, **Администратор** его подтверждает, после чего **Клиент** производит его оплату)*